覺唔覺依班力架好撚仆街？

屌你老母 有無尊重過我地暴聯？